【快訊】《Take Down the CCP》美東時間9月10日晨強勢登上美國iTunes即時下載榜冠軍寶座！

【快訊】《Take Down the CCP》美東時間9月10日晨強勢登上美國iTunes即時下載榜冠軍寶座！

hmmm

郭文貴既自編自導自演野就唔好攞上連登講啦